買電視機 / 換電視機 集中討論區 (25)

如果睇完下面嘅spec簡介, 都認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼(例如 DV, local dimming)，可上Rtings睇睇(下面有link)，如有需要比較，可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’

可參考嘅網站:

HDR10 vs HDR10+ vs DV:

Local dimming on TVs Direct-lit, edge-lit, full-array

Side-by-Side Comparison:
Google serach : ’ xx型號 vs xx 型號’ , 如果Rtings有, 第一個結果就係

40" 4K LCD TV
Panasonic TH-40HX700H
$4380
1. 40" 唯一選擇
2. 5年保養
3. 50HZ VA PANEL, 對比度高, 黑位比較黑, 可視角差D
4. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
5. HDMI 2.1
6. 支援USB HDD 錄影
7. HCX 影像處理器

43" 4K LCD TV
Samsung 43TU7000
$3880
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位比較黑, 可視角差D, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控

Samsung 43TU8000
$4080
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位比較黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 43TU8500
$4480
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 43Q60T
$5560
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Sony KD-43X8000H
$5690
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Sony KD-43X8500H
$6480
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

49"-50" 4K LCD TV
Samsung 50TU7000
$4580
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位比較黑, 可視角差D, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控

Panasonic TH-50HX700H
$4980
1. 50hz VA PANEL, 對比度高, 黑位比較黑, 可視角差D
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HDMI 2.1
5. 支援USB HDD 錄影
6. HCX 影像處理器

Samsung 50TU8000
$5080
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位比較黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 50TU8500
$5550
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器

Sony KD-49X8000H
$6280
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Panasonic TH-49HX900H
$6860
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO OLED級別影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 50Q60T
$7080
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Sony KD-49X8500H
$8080
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 影像處理器

Samsung 49Q80T
$8350
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角高
2. 直下式背光有LOCAL DIMMING (48分區), 黑位更黑, 白位更白
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援VRR, ALLM, 由此PANEL限制最高支援4K60

Sony KD-49X9500H
$9790
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

55" 4K LCD TV
Samsung 55TU7000
$5690
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位比較黑, 可視角差D, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控

Samsung 55TU8000
$6100
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位比較黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 55TU8500
$7390
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 55Q60T
$7800
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Panasonic TH-55HX800H
$7880
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Sony KD-55X8000H
$8850
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Panasonic TH-55HX900H
$9999
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO OLED級別影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 55Q70T
$10660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1

Samsung 55Q80T
$11300
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Sony KD-55X9000H
$11200
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1 影像處理器

Sony KD-55X9500H
$14550
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 55Q95T
$14680
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.1, 4K120, VRR, ALLM

65" 4K LCD TV
Samsung 65TU8000
$11380
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位夠黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Sony KD-65X8000H
$12950
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Panasonic TH-65HX800H
$13780
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 65Q60T
$14200
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Samsung 65Q70T
$16180
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1

Panasonic TH-65HX900H
$16130
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO OLED級別影像處理器
6. HDMI 2.1

Sony KD-65X9000H
$17800
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1 影像處理器

Sony KD-65X9500H
$22550
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 65Q95T
$24150
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.1, 4K120, VRR, ALLM

75" 4K LCD TV
Samsung 75TU7000
$15980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位比較黑, 可視角差D, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控

Sony KD-75X8000H
$21590
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Panasonic TH-75HX880H
$27900
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO OLED級別影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 75Q60T
$28500
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Sony KD-75X9000H
$42980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1 影像處理器

48" 4K OLED TV
Sony 48吋 Master Series OLED KD-48A9S
$13680
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 Ultimate 影像處理器
8. 馬來西亞製

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA
$13790
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

55" 4K OLED TV
Panasonic 55吋 4K OLED 智能電視 TH-55HZ1000H
$17380
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1

Sony 55吋 OLED KD-55A8H
$17750
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 Ultimate 影像處理器
8. 日本製

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA
$17700
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

65" 4K OLED TV
Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ1000H
$24100
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1

Sony 65吋 OLED KD-65A8H
$31850
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 Ultimate 影像處理器
8. 日本製

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$32500
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ2000H
$34600
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 喇叭輸出高
7. HDMI 2.1

SONY大陸水貨閹割版缺點：
1. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
2. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
3. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
4. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
5. 冇保養
6. 不能刷Rom，不能改區
7. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
8. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
9. 語音功能只有國語

推薦FACEBOOK搵BEST OF THE BEST / 盛澤影音 購買

Sony KD-55X9000H 水貨
$5880
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony KD-55X9500H 水貨
$7430
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. X1 ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0, 最高支援4K60
8. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
9. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
10. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
11. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
12. 不能刷Rom，不能轉區
13. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
14. 語音功能只有國語
15. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
16. 中國製

Sony KD-65X9000H 水貨
$8580
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay, 冇Homekit, 冇Chromecast, 冇Google Search, 冇Google Play Store, 有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony KD-65X9500H 水貨
$11800
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. X1 ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0, 最高支援4K60
8. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
9. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
10. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
11. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
12. 不能刷Rom，不能轉區
13. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
14. 語音功能只有國語
15. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
16. 中國製

Sony KD-75X9000H 水貨
$16800
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay, 冇Homekit, 冇Chromecast, 冇Google Search, 冇Google Play Store, 有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony 55吋 OLED KD-55A8H 水貨
$12980
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. HDMI 2.0, 最高支援4K60
5. X1 ULTIMATE 影像處理器
6. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
7. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
8. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
9. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
10. 不能刷Rom，不能轉區
11. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
12. 語音功能只有國語
13. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
14. 中國製

Sony 65吋 OLED KD-65A8H 水貨
$19950
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. HDMI 2.0, 最高支援4K60
5. X1 ULTIMATE 影像處理器
6. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
7. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
8. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
9. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
10. 不能刷Rom，不能轉區
11. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
12. 語音功能只有國語
13. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
14. 中國製

SAMSUNG/LG 大陸版水貨可以轉區, 轉完區系統功能同行貨一樣, 價錢平大約40%, 推薦FACEBOOK搵BEST OF THE BEST / 盛澤影音 購買

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA 水貨
$12580
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA 水貨
$22100
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 43TU8000 水貨
$3250
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位比較黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 50TU8000 水貨
$4250
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位比較黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 65TU8000 水貨
$6000
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位比較黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 55Q70T 水貨
$4660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 55Q80T 水貨
$6780
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 65Q70T 水貨
$7500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 65Q80T 水貨
$11800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 75Q70T 水貨
$14200
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 55Q700T 8K 水貨
$12000
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 75" Q950TS 8K 水貨
$54500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

原來已爆POST, 唔怪得冇人留言

SAMSUNG Q80T打機 settings教學，唔知有無幫助

Miss u

未買
岩岩買完樓好多傢俬電器要洗錢 就黎又要交稅 過多幾個月出下糧先買

估唔到1001左

我起盛擇訂左Q70T 星期日送貨 裝nb架掛牆

好期待

一星期就爆POST非常好~

不過依排個價跌得好勁 6千蚊都有部
再等下啦

等下先 唔食炒價 諗緊買denon定q60t sound bar好

NB架盛澤提供?

係呀 要唔要問邊款？

你有位梗係Q60T SOUNDBAR, 多個SUBWOOFER低音先好, 震褲腳

我都唔清楚

但電視櫃太長 旁邊無位放 要放上櫃面

裝完bv架會唔會離牆好多？因為我一入門會望到電視邊

NB架*

如果可以放地下就perfect池

NB 固定式掛牆架 NBC3-F

NB 固定式掛牆架 NBC3-T

我唔知盛澤有冇呢兩款, 你可以WHATSAPP問下, 我覺得下面果款比較好, 方便插線

係咪咩片都會出到個低音？普通電視劇打機電影咩都得？

點解? 為音質? 定係有其他野放?

即係固定但可以移少少位插線？

無解 唔想對住門口望住舊野

不過你要左右預小小位比SUBWOOFER, 唔好夾住

重低音揚聲器尺寸
20.5CM x 35.3CM x 30.3CM
(闊 x 高 x 深)

不過我覺得放櫃面比較好, 低音應該會開放D, 擴散D, 詳細要貴司自己試聽

咩都得

個位留左比吸塵機同風扇

NBC3-T可以向下斜

我覺得冇所謂, 不過你可以試下放左邊櫃地下

btw知唔知掛牆要裝幾高好？電視中心同眼平排？

好啦 咁買Q60T啦 係咪2000蚊最平架喇？

係啦~你一齊買可能有折

我覺得你個櫃有D矮, SOUNDBAR我建議你搵野墊高佢

掛牆要裝幾高好？電視中心同你坐低後的眼平排

你到時可以問下裝機師傅, 你應該唔係自己掛牆嘛?

為左4k120hz由Q70t 升Q80t 值唔值？水貨價貴多2k
上個post講過唔打機

攪到我想買過個櫃

有折呀 Q60T佢會賣$2000比你

Q70t唔支援4k120hz !?

Q70T同Q80T都有HDMI 2.1, 兩部都支援4k120hz

我應該會買埋 係諗緊用活動定固定架

我睇錯咩 睇下有乜分別先

唔好浪費啦, 搵幾本書墊高佢咪得, 不過記得唔好遮到電視

最緊要係電視裝啱位, SOUNDBAR呢D可以後期慢慢試

係咪裝左Soundbar電視就唔會出聲？

就黎變年經

活動好啲

正常係.

我自己都想買SOUNDBAR, 其實我都係新手

我知啦 你第一頭無寫到 得hdmi2.1 我以為無4K120

我以前屋企電腦有對黃金是但執既2.1喇叭，用左都比普通喇叭正好多

行貨果到 咁應該都係Q70t

lm

下個POST會加番, 已經記錄

請問samsung 嘅tizen OS TV 點用DLNA???
我喺說明書搵唔到教學

梳化拉出少少，張soundbar 個sub仔放係梳化隔離，又唔洗改個櫃，sub仔上面擺下遙控都好

有的soundbar 有的有向天反射，如果係買個的，就唔好放太低，返射會差的

聽樓主講買左9500H，
多謝哂

呢排聖誕節，商場多左好多優惠，扣哂仲平細鋪少少

收左貨未？

49"定55"?

未，間屋裝緊修，包3個月就OK

55，連Z9F，原裝掛牆架 = 2皮
仲送左幾千蚊野比我

想問下邊個商場，因為我都想買soundbar

如果有需要，可以買埋後置喇叭SA-Z9R比soundbar用，增強後面包圍感

暫時得Z9F可以加後置喇叭

好的，多謝建議，呢排洗左好多，要休息下

Samsung q60t係咪？

連住尖沙咀西鐵站

放呢度o唔ok?梳化扶手會唔會太高擋住d聲？

但我只會起梳化睇電視 同一入屋對住電視右邊 太離牆會見到晒個架同d線 Samsung d port位又起晒右邊

門口入屋視角

我見佢網站有寫類似既野

你日後個soundbar最好放電視正下方就最好，唔好太低

我fd用活動架 佢話好離牆

好啦 到時睇下有無得掛牆

你個衰鬼應該比錢買55Q95T

得佢有one connect box, 可以收埋D線

咁無計架都 部機設計缺陷
你一係訂過第部 如果唔係點都會睇到

你有電視同Soundbar遮住D線ok既

諗住貼牆d盡量睇少d咋

下 sub 係可以放地下架

你想掛Soundbar上牆？

其實幾條線好少事姐，人地玩AV AMP果D先多線，成地都係線

我意思係我個電視櫃短d右面放sub

你個櫃幾長呀？巴打

條Soundbar都98cm長

1.8m

so long

覺得做長左 早知做1.4米 好似下面咁

我朋友同你屋企一樣，佢都係咁放，完全冇問題，只為sub仔唔似喇叭咁一定係正前方，通常sub仔都係的的角位，好少係正前方，同多數放係地下，最緊要度下size，不過郁張梳化好過郁個電櫃

exact7y

我都係 q70t hwq 60t swa 8500 窮L 組合

我覺得個櫃做得太矮

如果高番電視就唔需要掛牆

當然我唔知道你原本係咪預左電視掛牆

買條Sennheiser Ambeo立刻解決晒啲問題，又唔係有sub仔，條bar又高，遮住啲線

多謝巴打意見 問多個on9問題 sub仔放後面 係咪唔洗駁線落電視？用藍芽？

係超高性價比組合

算啦 可能我意太多野 送左黎先 依家諗緊裝固定架會唔會好難插線

其實你間屋係咪仲係裝修緊？

如果可以係櫃底加條相同1.8m長既厚身木去墊高佢，電視咪唔洗掛牆咯，soundbar又可以放番係櫃面

玩成點？聲畫滿意嗎？

窮撚唔會買Soundbar配大電視啦

裝完喇 算啦 我諗唔差得遠既 用住先啦

呢條Bar真心屈機喎，成2萬蚊

梗係滿意 買左之後日日睇電視唔出去

sub仔會自動用無線連接Soundbar，你比電佢就可以

Sor，你睇中個條我，真係唔清楚，因為條條唔同，可能你睇睇下聽聽下又會想買另外一條呢電就一定要線，最緊要睇吓梳化後邊有冇插蘇，不過大致上sub都係放嗰個位，大的係的用張梳化去就，如果你用電視櫃去就，分分鐘個櫃突出，你好大機會撞到嗰角

sub 同 soundbar 無線接駁

當然兩樣野都要分開電源線

唔記得同你講 啲ports要轉個90度要吉到落去
所以預多啲位會好啲

哦 了解 咁放梳化邊都幾好

我最想知套Soundbar組合點，因為你有加後置

我部95t前面唔夠高，所以無諗，幫我慳返

咁講一講又想換返活動架

所以點解我唔洗度都知3cm唔夠
當然啦如果你想慳位 買扁線都可以幫助到
但活動架就一定要架啦

天線係L型定突出黎架？

係咪i 乜乜個到，咁好近我，等我去睇下先

Netflix 個d source 正當然爽

就算睇全民造星
你會好清楚分到
唱歌人聲中間正前出黎
琴聲樂器左右後面出黎

用活動啦，你食飯都睇到，所以我話我個朋友同你個到差唔多，佢就係食飯嗰時睇，好過你想睇都睇得辛苦

我覺得活動架方便有彈性，萬一固定架真係唔夠位申隻手入去插HDMI線，果陣就真係企左係度

喺hdmi port下面

嘩

定位

7千幾成套好抵玩

睇某的片仲可以拉近的放大的添有唔用一件事，好過無得用，除非你的野一齊用一齊插，如果唔係真係幾麻煩，電視又可能用lan線，又伸隻手入去，不過到最後我估你都會有得佢

有錢就當然上 q80t 加 hwq70t 玩齊哂d功能

Q95T打機有冇事，有冇lag機問題？

我無打過機開咗部ps4發吽豆，跟住又熄返機，無game玩，我都有留意過你話lag機，不過我又無打nba又無fifa，所以無答到你，不過我之前玩gt 就唔多覺，可能我唔識睇

我都係活動架
個距離同座地時差唔多

咩商場有咩優惠

成日好驚買75會唔會後悔

但上過旺角sony睇，佢間影音室2米都放75，睇落又覺得好正

K11，買滿2萬減2千蚊

其實陳列品同最新行貨有冇得分辨 會唔會有黑店賣陳品扮全新？

而家諗住盛澤買samsung Q70T
掛牆的話係用NB固定/活動架
想問下固定架會唔會好難插線
同埋如果電視有背板用黎藏線的話
係咪要預定個位開窿 通常預邊個位開架?
同埋背板離牆又兩吋 背板厚道又一吋 電視架又兩三吋
咁距離咪近咗好撚多?

掛牆+安裝費要幾錢

去D有信譽既細鋪買就唔會有事，大鋪既話會講到明係陳列

75Q70T等緊你擁抱佢回家

我冇用掛牆，不過都建議用活動架，彈性D

Atmos試機片係咪自己入usb？
聽日電視到

Netflix都有片啦

55Q70T? 仲有冇買其他野

49q80t行+jbl bar 9.1 bar
已經用盡個櫃了
本身諗住買Sony 49x9500h 但個stand玩唔到大soundbar

JBL Bar 9.1有貨嗎？買番黎記得系統更新左佢先

49Q80T閹割機喎，得50hz Panel，係咪冇位放55”？

JBL Bar 個左右後置會長拆架嘛，咁都唔夠位放？

冇野了記錯左，49X9500H係斜腳座

條bar同盛澤訂 等幾日有
冇位放55 個櫃唔得 諗住遲下等oled再成熟啲就轉埋個櫃上55 49放房
個左右後置可能聽歌會駁返入去

不過買電視嗰日未有考慮jbl條bar 因為本身預要放q900t 1230mm 如果買Sony就要落q70t 個bass又接受唔到

盛澤好似賣水貨$7800

係 訂左了等佢送嚟

諗住聖誕前買部43tu7000/8000 我問左十幾間都冇現貨 琴日問左間話要訂2-3日 之後電話落訂又話有貨 可以聽日送 貨到付款 有d擔心係陳列品

終於搵到啦？邊間有

另外如果係陳列品通常得1年保

最後邊款有貨？TU8000？

固定架會好難插線 我前幾頁有post圖
我都有背板 個窿開正喺中間 而部電視啲ports位係喺機背右邊

Tu7000 邊到有貨就買邊部啦 最緊要係聖誕有部電視享受下 點解呢個星期會間間都冇貨 我見AV OUTLET係9號仲出post賣緊7000同8500

如果可以的話到時記得發開箱圖

介唔介意離遠少少影黎參考下
而家諗諗下可能座返枱算
d線唔知用sound bar遮唔遮到呢

唔記得同你講 我係座枱
所以離遠影係影唔到啲線
你係想睇wall mount？

其實全部方法都想睇下
因為仲未決定到點放
座枱整背板其實意義大唔大
屋企而家預備裝修
仲未決定到電視櫃點整

我朋友用活動架，佢影左比我

精打細算師

最後決定活動架?

想問下條9.1係行定水，幾錢同等幾日我都想買

正面睇只會睇到部switch ge hdmi線
同埋電視機條電源線（當然啦如果我想正面咩線都睇唔到 其實可以束起一紮 不過我懶）

落左80t訂

水 $7800 佢話要等4-5日 我預1個禮拜左右到手

JBL BAR 9.1 $7800係盛澤水貨, 行貨要$9980

JBL BAR 9.1 試過聽歌幾好, 不過記得做系統更新, 之前上網睇有用家發現同電視出DOLBY ATMOS有兼容問題, 點唔到燈, 更新後解決

如果要爆炸力就SAMSUNG Q950T

75Q80T 水貨幾錢? 等我記錄番

我知要更新，不過之前好似水個到更新有問題，呢加就唔知，76個到都好多人問緊

18k

我都有留意果邊

巴打到左條bar可唔可以講返點唔點到燈，因為我都係用3星，如果得我就

我見佢地9月尾出左update應該點到 到時試完覆你

唔怕打機lag?

盛澤話活動架一定要裝主力牆
即係我用唔到活動架

我電視牆其實係用黎間房幅牆 我都唔知係咪主力牆

哦你收哂喺電視後面
我電視做矮櫃 同埋無你呢個咁深
所以無得咁收

咁應該唔係主力wo
btw你唔係座枱咩
同埋如果我整背板
咁電視架就係裝落個板唔係牆喇

咁你決定到座枱定掛牆未

背板係咪即係用板做電視特色牆？

有冇平面圖 再唔係敲下聽試試

敲落去都實既好似

未 就係煩惱緊
選擇困難症

係呀...

你掛牆係本身諗住擺soundbar？

你呢個一定係喇
仲厚過同隔離單位中間個牆

岩岩係盛澤訂左
估唔到果位巴打咁斯文四正
平時啲賣電器都麻甩啲

利申非gay

如果就咁睇圖 你應該係主力牆嘅
咁重好啦 活動架fit曬

係呀
但其實我買Q70T同HW-Q70T soundbar
就算唔掛牆, 就咁座枱都放到電視底

佢地上門啲師傅粗獷啲

咁會唔會擺埋遊戲機嗰啲？

諗住起碼用幾年，佢會fix到掛

會呀
我電視櫃1800闊
諗住左邊放ps5
右邊唔放野
subwoofer放sofa隔離

等睇你包膠
希望你冇事

我之前都想整 但返計公司報價太貴放棄左 如果你整既最好唔好起板度偷空個電視位 換機好煩 要搵返個岩size既電視

咁闊咁唔洗掛牆都擺到遊戲機喎

我果個報價本身包埋個牆
所以整唔整都一樣價錢
喺板度偷位做電視你指整到岩岩好fit入去?
唔會呀 如果掛牆的話 我個架諗住裝喺特色牆上面
d線就特色牆後面走
不過諗諗下 我PS5如果放電視櫃面 咁條HDMI線咪又要露出黎

可以束起佢架啫 問題不大

放到呀
但掛牆純粹唔想見到咁多線
老婆唔鍾意咁亂
但PS5果D線根本都藏唔到

老婆叫你唔好打機呀

不過唔記得左你矮櫃
如果想企理啲 可能你兩個真係要傾下
Q70T啲ports位集中曬喺右邊

設計果個勁on9
到時應該會變成咁

老婆話 ok呀 你買PS5我無異議
不過唔好俾我見到成個電視櫃都係線

你買55Q95T啦, 有ONE CONNECT BOX

大哥入左幫手度下個電視架離個mon幾高

岩呀 一係你部PS5再擺右小小
姐到幾多得幾多 但撇除啲線咁樣擺其實都好好睇

要等到2月

3倍價錢

唔係幫過你度左咩樓主話q70t所有size mon同stand相差一樣

其實就算擺右邊都應該遮唔哂d線
同埋我放右邊驚隻狗攻擊我部ps5

放右邊會變左啲線距離短左啲
不過你要預埋ps5電源線

我應該會喺右邊整個穿線冚走線用
所以電源線影響應該不大嘅
唉算啦 世事無完美

而家都係偏向電視掛特色牆

我都係想咁 我想ps5放左面 但ports位起右邊
我朋友部LG CX ports位起左邊

左右冇話好與壞, 如果你PS5放右邊咪右邊好

如果你右邊有穿線位 咁就得啦
PS5嗰到睇下到時會唔會擺右邊
個設計真係好戇鳩

係囉
結果就係我一入自己屋就會望到D線
應該要整D層架放下擺設遮遮佢

係囉
應該整2種俾人揀

我講80t

但佢電視電源位係擺正中間
即係你到時會睇到正面同右邊都有線

PLEASE WAIT

我就係唔想一入屋望到線同電視同牆之間好大條”喇” 同是天崖淪落人

樓主有愛

電視救星
受小弟一拜

D線可唔可以起電視背位用電線收納果d野綁好佢，再全部起中間落？

可以嘅
落去電腦鋪買包3M索帶
到時上晒啲線 再一次過紮起佢

記得買粗啲

下屌 咁on9

好撚反智

畢直 7k左右 買 sony x85h 值唔值？
同價會唔會有更好選擇？

要幾大尺寸?

49吋

49"我會建議你上X9500H, 整體會好好多, 如果BUDGET有限X8500H都可以, 係黑位差, 同埋7K買唔到49X8500H, 只夠買入門49X8000H ($6280)

Sony KD-49X8500H
$8080
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 影像處理器

Sony KD-49X9500H
$9790
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

中間電源位嗰個位 其實係要吉左條線落去
再放塊細板上去 再上螺絲 先會有咁嘅效果
唔知80t係咪都係咁

我仲未買

真係一樣

白色線係走線位

想買咩機?

ok wor有得走線
點解上門嗰陣唔幫我走埋
好在我有個窿位走線

哇張圖你自己整架?
咁即係我背板個窿開喺邊都得啦
PS5條線下以喺矮櫃面開個窿再穿返上電視都得

上網搵完圖, 再用小畫家整

有冇開左背板嘅圖？

我睇圖唔覺有背板既

好有心機

有呀 不過我都唔記得左喺邊個位
因為我unboxing嗰陣佢地幫我上埋螺絲
無記錯好似係中央嗰位不過我又懶得搬搬抬抬

不過youtube搵唔到 因為佢地外國版 啲集都集中曬喺腳架位

外國版

唔怪得知點解同上面張圖咁奇怪

我岩岩影番自己部水版 後面會有四個螺絲位for走線
即係樓主畫嗰啲白色線嘅圖係呢個款先岩

你小畫家張圖嗰款先係外國版
你嗰款嘅腳架 佢地走線方法係咁 集中曬綁喺個stand到

即係我盛澤買水個版係點

咩size？

想請教下hdmid駁法
Tv, ps4, Apple TV, soundbar

Tv earc out <> soundbar earc in
Tv hdmi in <> Apple TV, ps4 hdmi out

大致上咁駁係咪啱？

55Q70T

同我影嗰張相一模一樣

YES

Sony 出左 Android 9 update for x9000f

簡單啲黎講 走線方法係咁

但走唔走到啲圓線 我又真係未試

係呀. 12月2日出既, 大部份D/E/F/G ANDROID TV系列全部升ANDROID 9.0

對

不過我估HDMI 2.1線未必得, 比較粗身

係 我依家hdmi條線重粗過條坑

你睇吓呢段櫃可唔可以喺正中間開個窿
不過你要睇返你啲線粗幼而定
好似我條HDMI線咁 就睇圖都知擺唔到落去（尼龍線）

*個短櫃

我而家應該整特色牆
d線開喺個特色牆度
所以應該無問題掛

低音要放地下係因為低音一響就會搞到張枱震，影響soundbar 發聲

可能要用依啲幼身線先得，佢有HDMI Premium 認證，應該4K 120hz 都過到

唔得呀, 呢條得18Gbps, HDMI 2.1係48Gbps

香港啲sub9代理食水深撚到 睇完呢個po先知自己做左傻仔
想問係盛澤\best of best呢類代購買水貨電視如果壞左點搞？ 有無得比錢叫佢幫手寄翻去搞？ 香港啲電視維修驚有伏

壞左預換機啦，盛澤可能會幫手既

香港鋪租人工貴係咁架啦

咁重好啦 睇唔到有瑕疵（我都係特色牆
佢個集線器真係廢

Sound bar hw-q60同hw-q70 冇dolby atmos 係咪差好遠？

唔只Dolby Atmos

基本上所有高清格式HW-Q60T都沒有支援, 因為HW-Q60T只有ARC只支援Dolby Digital, DTS

HW-Q70T支援eARC, Dolby Atmos, Dolby Digital, DTS, DTS:X, Dolby TrueHD, DTS-HD MA
另外HW-Q70T有WIFI, 可用APP控制設定, 聲又好D

頭先問bestxxxxxx送貨要+100

我盛澤送貨加包裝就+150

q70t $4250
q60t $2200
個價錢都差一倍, 有冇用家聽落個分別會好大
如果計睇Netflix 多, 高清格式係咪咁重要

收到~thx ching

搵盛澤

現在既Netflix既Dolby Atmos係有損格式Dolby Digital+黎, 日後唔知會唔會增強變番正式Dolby Atmos, 而正式Dolby Atmos係無損Dolby True-HD格式改進而成

另外有部份打機GAME都有支援Dolby Atmos

而Blu-ray音訊主要係用Dolby True-HD同DTS-HD MA, 如果你唔追求高清效果, Q60T可以的, 就算Q60T出唔到Dolby True-HD同DTS-HD MA, 通常都可以降為Dolby Digital或DTS格式出.

樓主解釋得好清楚
但Dolby Atmos同Dolby Digital相比, 個環迴聲會唔會差好遠, 實聽計

Dolby Atmos主要係多左4個天空聲道, 即係天花板裝喇叭, SOUNDBAR要做到好既Dolby Atmos要靠向上發聲喇叭, 聲音射上天花板再向下反射落人度, 做到模擬天花板喇叭效果, 例如JBL BAR 9.1, SAMSUNG HW-Q950T, HW-Q900T, SONY ST-5000都有向上發聲喇叭.

Dolby True-HD格式既Dolby Atmos既Bitrates大約係6000kbps - 18000kbps不等, 為無損格式黎.

而Dolby Digital Plus既Dolby Atmos既Bitrates大約係640kbps, 為有損格式黎,佢都可以做到Dolby Atmos效果, 只係音訊經壓縮.

而Dolby True-HD VS Dolby Digital Plus於聲音細節/背景音樂/聲音飽滿度/清晰度都有分別.

當然都有好多因素影響到, 例如喇叭, 放大器, 同埋解碼器質素都有影響.

仲有一樣最重要, 係你隻耳聽唔聽得出.

巴打我都想買49 想打埋ps5
係咪x9500h最好？ 有冇其他option?

1. 如果打機要求4K120FPS, 睇片畫質稍差, 就買SONY KD-55X9000H 行貨 ($11200).
2. 如果打機只要求4K60FPS, 睇片畫質優先, 就買SONY KD-49X9500H 行貨 ($9790).

我覺得打一般GAME 4K60FPS都已經夠做, 除非要打即時FPS槍GAME先要4K120FPS, 加上PS5應該唔係好夠力行4K120FPS

另外如果可以放到55", 仲有以下抵玩水貨選擇, 佢都可以做到4K120FPS.
Samsung 55Q70T 水貨
$4660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 冇保養

出去試 自己聽完先知答案
呢d 全部係規格理論野
俾個advice 你
q60t 同 q70t 個 sub 係同一舊

自己耳聽為實最重要

我會放起梳化邊地下 但會唔會好怪d聲起左邊出唔係前面？

Q70T 4250邊度有

要睇你張sofa幾高, 想平視, 輕微抬頭定係輕微低頭睇, 你坐sofa, 搵支雷射筆上下試, 當中心點, 或者搵個人用筆篤

巴打, 佢講既Q70T係HW-Q70T SOUNDBAR, 唔係電視

哦 仲以為自己買貴左

q70t個價就係拎黎買license

想平視 係咪要坐sofa眼同電視中心成水平？

屌

你都可以咁講既

一係買Q950T囉

電視比眼高少少都可以

買兩部水貨 個價都未夠一部行貨

其實電視成本唔貴，係租金人工貴

我覺得唔洗擔心呢樣野，因為地方有限，當然你黐住你坐梗係有感覺，sub仔係輔助，放邊地一樣，佢係為一唔限你放遠近同前後左右，但以我經驗，如果個sub夠勁，你坐邊到feel到，除非你真係好介意，但係你呢個環境，我覺得係最好選擇，咁要睇你取捨，你個櫃可唔可以拉開少少，同方便程度

唔緊要啦 我其實無咩要求
不過問左盛擇無貨 要等下先

如果你要平視，就係你咁講，但係你嗰條soundbar 一定會低咗，你隻耳同隻眼個距離咁都係個吋半吋，但係電視講緊50幾吋點都就唔到

唔緊要啦 soundbar低少少應該唔太大問題既 反正都無貨 聽住電視喇叭先

現在最緊要係決定用固定架定活動架

仲未諗好 星期日就送機 盛擇應該覺得我好拎煩

其實有幾可要插線 插左一次基本唔會點抆 所以固定架都唔會太煩 係咪？

可以咁諗 但如果有得簡彈性啲 點解唔簡活動架

你話得3cm位嘛，我怕你手都申唔到入去

我諗我影完張3cm比佢
佢即刻嚇左跳

有冇考慮買Soundbar? 梳化邊有冇位放Subwoofer?

要搵日出去睇下天龍 但天龍佢有五粒制喺個頂到
我本身想擺條soundbar去機同支架之間 依家驚嗰五粒燈會食住左

btw無位擺Subwoofer

梳化旁邊有冇位？

其實係盛擇話3cm，我估佢講錯應該係3吋
連登咁少人掛牆，有無巴打分享下

梳化同電視之間有養寵物 廢時嘈到佢地
不過梳化左右本身都無位
如果有位嘅 都係得電視左邊嘅地下

因為電視側對門口，唔貼牆無咁好睇

3cm wor
你手指伸唔伸到裡面架

題外話，有冇貓咪相睇下

我係貓奴

我估講錯 應該係3吋..3cm真係太貼

我有養貓同兔
電視同梳化之間係兔嘅籠先岩 貓我放養
所以一直諗緊買唔買soundbar同低音炮嗰啲

有時換gadget換線 虧虧哋想重插線
你會後悔

其實3吋既話，電視兩邊係薄d，應該岩岩夠位

yes ah因為q70t佢無local dimming
佢左右會薄啲 如果你想有大約長度嘅效果圖 我可以影比你

貓梗係放養架啦，唔好困籠

有冇貓咪相睇呀？

影貓咪比我

我反而想知天龍條216
同你平時講嗰個soundbar q60t
係咪q60t好好多？

仔黎？

好肥美

未聽過Q60T

S216聽歌人聲幾好

仔黎架

不過我房本身有低音炮for聽歌 如果216只係聽歌方面比較突出
咁我應該唔會買

試下先囉，耳聽為實

有冇聽過打機or睇戲嗰方面嘅comment？

我問咗盛澤 佢話有嗰隻可以拉落黎嘅固定式
即係插線會方便啲

我估盛澤有以下呢隻NB可向下固定架, 你可以問下

想問點解mon價錢反而無差咁多 明明mon應該溢價仲多過電視

問左無喇 要訂

好呀 唔該巴打

咁係咪改用活動架？

仲未諗掂

想問A8H同A9G點揀好

A8H

想買 40" 4K LCD TV Panasonic TH-40HX700H
應該去大舖(豐澤) 定係去細舖買會好d 差兩三百蚊

我唔知大鋪幾錢, 你問完邊度平咪去邊度買囉

一陣去frd屋企睇 佢廳用活動 房用固定

想問下有冇app store裝app?

有, 不過apps 唔多

有冇人個android電視d apps成日load唔到
例如youtube 或者viutv
有時熜左電視開番之後
d片就會卡住 連個廣告都load唔到
之後一係要restart 甚至重裝個apps先得
係咪android電視嘅通病?

利申: A9G
有時係冇出番HOME先熜電視
有時就出番先熜
兩個情況都試過
定係佢有冇得KILL APPS

早晨 想睇3吋嗎～

早晨巴打
想睇呀 但唔好貼自己條3吋jj出黎
bam左無得同巴打吹水

我屌你
等我一陣 等我洗乾淨先

有冇試下做系統更新?

我自己仲用緊2017年49X9000E, 粒CPU仲慢過你部A9G一倍, 我都係咁用, 冇HANG過機

當你唔睇YOUTUBE或者VIUTV或者其他APP果陣記得按搖控BACK制QUIT番主介面, 先好關電視, 唔好睇到中途即刻關機.

ANDROID TV 8.0打後冇得人手KILL APPS, 不過我都係咁用, 冇問題出現

你是咪裝得太多APP, 因為內置ROM可用得8GB到, 如果裝滿可能會LAG

另一可能係有APP食哂D RAM, 搞到LAG機卡住

我自己都係用YOUTUBE / NETFLIX / VIUTV, 冇再裝其他野, 以舊CPU黎講速度可接受, 用左3年冇HANG過機

有3吋JJ睇? GAY TEST?

3吋大約係咁上下 （把手位去機背）
比我預中左好 即係都叫做塞到手去裡面搞啲位
加上ports位集中曬喺右邊 相對黎講會易啲handle

唔該晒巴打 咁我同盛澤confirm要固定架先

你隻手夠塞落3吋架可？

電視仲未到
有咩方法可以享受左q70t條bar加後環先

夠架喇 到時唔夠就成部電影逗落黎插

用緊Sony X9000H

請問你地電視個Audio 會長期Set係音訊3嗎？
成日睇電視d卡通/劇集自動變返晒原版配音

就試過禁搖控制個Audio 做1
一熄左電視再開又會變左音訊3

可以點做 Thanks

加油 岩先逗一逗都幾驚跌落黎
過幾日又要插ps5上去

Q80t 有冇調色建議

你有無用電視機後面果d槽位黎走線呀？

無 我櫃後面有窿走線
坐底正面睇係睇唔到有線

行貨?

C9 行到120hz 呀

P.27-P.30

用MOVIE MODE

係

恭喜

Gamma 2.2?

電影mode同warm2一定要
佢default好重味精 好光好白

感謝巴打 想問下如果Samsung睇Netflix 會唔會點燈hdr 我依家得uhd 4k

我用X9000E冇事, 長期係音訊1

或者試下系統更新

再唔得就重設部機

呢個ps4係咪唔使理

你播之前會睇到佢有咩格式
好似stranger things咁就係hdr
Sweet home就uhd 4k

要影片有HDR先可以點燈

參考下囉

Oh 睇到了

Intelligent mode係咪唔好開？

慢慢玩你要唔要埋ps4 setting？

好

我唔開 反正打機嗰陣佢自動轉mode

Intelligent mode不用開

首先第一張圖，禁去裡面，剔番hdmi4（你ps4正常駁hdmi4）

HGIG點解唔開? HGIG這個設定是針對HDR GAME色調優化成最適合的色調

GAME MOTION PLUS會加少少INPUT LAG, 唔怕輸入延遲嗎?

無delay 我玩左就黎兩星期都好好
同埋玩fps多

開唔到 佢灰制左 唔知係咪同我開左遊戲mode有關

可能要入左GAME先比較

試左 唔得
唔知係咪遊戲mode自動包埋

我番去試下先
我都冇裝其他apps呀
可能真係有時係喺條片播到一半關機
番去試下

我駁左hdmi1 應該冇影響？

應該要隻GAME支援先比你開

Hdmi 4係行hdmi 2.1

我部機唔係pro版 食唔到hdr mode

如果你有PS5, 最好駁HDMI 4, HDMI 4先係2.1黎, 如果你要4K120, VRR果D功能

49吋應該冇所謂

就算係PS4 PRO都要隻GAME支援

1:05

你駁PS4去HDMI 1電視識唔識自動開GAME MODE比你?

HDMI 2.1仲有VRR功能呢

所以你叫我開 我係開唔到
因為我機唔支援 不過好多game都行緊hdr
好common

啱啱轉左Hdmi4 自動認到了

PS4非PRO版開唔到HDR架?

Pro版先食到4k
非pro就⋯

1080P HDR呢?

佢ps4自動開左 唔洗tv setting另開

我開ps4嗰陣 個background 有啲一點一點雪花出現 係咪條hdmi線有問題

本身條hdmi線係咪用開?

Yes 換左另一條都係咁

轉完hdmi4先係咁？
定唔轉都係咁

現在只有你幫到佢, 再唔係重設設定由頭試過

Q70T定Q80T?

以遊戲模式輸入 HDR 來源時，就會啟用此HGIG功能表。

我想問下我用ps4 pro 玩
部機個info 係寫3840x2160/60hz/HDR(PQ)
想問下PQ係代表d乜？

可能佢自動掛 但唔見佢灰制有變化
所以我都唔理了

Perceptual Quantization (PQ) 是目前主流的兩種HDR技術規範

PQ HDR定義了HDR10，HDR10 +和Dolby Vision，因為它們都使用相同的目標色彩空間 - Rec2020 Gamut，帶有PQ EOTF。因此，對所有人的校準是相同的。基於HLG的HDR是不同的。

設定>一般>智能模式設定
智能模式 - 關
調適圖像 - 開
已啟用語音擴音器 - 開
調適音效+ - 開

設定> 圖像>圖像模式
圖像模式 - 電影

設定> 圖像>專家設定
亮度 - 自己SET
• 對比度 - 預設就OK
• 清晰度 - 預設就OK
• 色度 - 預設就OK
• 色調 (綠/紅) - 預設就OK
• 套用圖像設定 - 預設就OK
• 圖像清晰度設定 - AUTO MOTION PLUS - 自動
LED 動態清晰 - 關
• 局部調光 - 高
• 對比度增強器 - 關
• 電影模式 - 關
• 色溫 - WARM2
• 白平衡 - 預設就OK
• 伽瑪 - 預設就OK
• 陰影細節 - 預設就OK
• 僅 RGB 模式 - 關
• 色彩範圍設定 - 預設就OK

設定> 一般> 外置裝置管理員> （遊戲模式設定）> 遊戲模式
遊戲模式 - 自動
環繞音效 - 開
動態黑色等級等化器 - 預設就OK
遊戲MOTION PLUS 設定 - 開
LED動態清晰 - 關

設定 >一般> 外置裝置管理員> 輸入訊號加強
HDMI 1 - 開
HDMI 2 - 開
HDMI 3 - 開
HDMI 4 - 開

放下心頭大石，lg 肯改
部77打ps5 爽死

Q80t

你睇下以上設定得唔得, 我都係上網搵MANUAL睇, 如果真係壞機搵盛澤

得ps4有雪花 tv Netflix YouTube 冇事

PS4設定有冇問題?

我試下reboot

好簡單 拎個外置mon先

解析度set 2160p-rgb有雜訊
2160-yuv420冇事

似係條hdmi線太廢？

原來netflix個dolby atmos唔係真atmos?
咁即係如果淨係睇netflix
買有dolby digital既soundbar已夠？

依層我唔熟 等樓主答你
但如果係我 會拎第二條試埋先 如果有第二條嘅話

原本駁ps4 + 今日電視送嘅都試過 情況一樣

btw
q80t 75吋大哥有冇價？
我見q70t係側光
80t先係直下

謝

咁即係唔關綠事？設定問題？

如果條hdmi線唔係2.1 係咪出唔到2160p rgb?

我只知道Netflix個Dolby Atmos係低bitrate版, Dolby Atmos 以Dolby Digital plus 最多5.1格式輸出

而用Dolby Atmos出同用Dolby Digital plus 5.1出既效果我冇相關器材答唔到你

PS4解析度格式唔係可以用自動嗎? PS4 PRO支援HDMI 2.0

2160p YUV420係會比2160p-rgb好
2160p YUV420係10BIT 4K HDR訊號
2160p-rgb係8BIT 4K HDR訊號

舊機通常食2160p-rgb, 有時都要睇機夾機, HDMI線除非好舊, 否則影響不大

Samsung 75Q80T 水貨
$18000 左右

Auto 有雜訊 fix死yuv420冇事

PS4預設自動係行2160p-rgb以確保與舊電視兼容性

另外Q80T打機有冇LAG機? 指打PS4, 唔係打飛機

Q80T建議更新系統以解決部份殘影問題

暫時唔覺有lag 係咪睇game

有巴打話打FIFA LAG

我唔打fifa 試唔到

你打咩多?

其實我都好少打 見有新電視就順手試下
N年前買嘅ff remake都未打完

你原本用幾寸碗電視?

43 本身部ps4擺房駁電腦mon玩

55Q80T 滿意嗎?

原本部43"係4K電視?

都幾滿意 黑位夠哂黑 即刻開左套interstellar嚟試
電視個位又啱啱好fit到
不過兩老話啲色水太光 我壓到得返13brightness
遲下都係換返Sony算 色水靚好多 原本嗰部Plasma嚟 雖然未壞不過想上4k過聖誕

上左啦 連埋Jbl 9.1 一齊買埋

VA+直下式算係咁啦, 就算上Q95都唔會好太多, 除非上8K Q950TS, 有480分區

Q80T較左MOVIE MODE色水應該準

43" Plasma Pioneer KURO?? Plasma色水係自然, 不過偏淡又暗, 極高動態解像度

我覺得你家人用慣Plasma轉咩機都唔會慣, 因為光度高好多, 不過HDR時代就係咁光

一係轉SONY 55A8H OLED, 純黑無限對比度, 不過現在電視都行廣色域, 顏色鮮艷, 用慣Plasma要一段時間習慣

冇計 今年晚市又冇 戲院又冇
upgrade哂成set當招呼朋友都好啊
本身係舊tv+Apple TV+2粒homepod 睇Netflix
依家換哂成套應該正好多

我都係拎interstellar嚟試

屌homepod幾時support tv
粒野買左年幾 真係好封閉

巴打, 剛睇SOUNDBAR POST, JBL 9.1好似有問題, 水貨唔知點解更新唔到

研究咗好耐，以下係我發現 9.1 有嘅問題: (有錯請指正)

1. 好多電視都出唔到 Atmos，應該係佢嘅 ARC 出問題，近代電視有 eARC 果堆就通常冇問題，一係就要用 TV box / Apple TV 之類再 feed signal 先搞到

2. 條 bar 出咗咁耐，JBL 都係理得你死，冇 firmware update。同埋本身間廠已經比三叔買起咗，CEO 都好似轉埋大劣哩。

3. 某 d 巴打有 sound bar 自動著機問題，要斷 HDMI 先阻止到。

4. 兩隻後置無線 speaker 粒電好短命，舊電好易乾，turn out 都係要駁住條電源線。

但老實講，佢價錢係同級最抵，而且隻 sub 仔係所有 brand 之中最勁。但一皮嘢買件有咁大缺陷嘅 product，我過唔到自己果關，退而求其次我會 suggest 三叔 Q950T，雖然我個人都唔 like 哩個 brand
Firmware 係有update ，不過只係香港買個的行貨update到，之前淘寶賣6千左右，有的巴打就淘左返黎，話update 唔到個的通都係水貨，所以唔知update 到個的，仲有無arc同自動開機問題。

q80t有冇打機覺得點？

我諗下部等8k再換了
隻plasma philips嚟 相對冇咁光同啲色自然啲
反而我開movie mode佢哋本身唔鍾意 我開4k YouTube風景片俾佢哋睇先話ok自然 應該睇睇下就慣
過兩日整埋機背led燈條 應該再睇得舒服啲
遲下等oled 8k普及再換lu

嘩米王OLED 8K

應該唔會support架啦 依家廳房各一
過兩日睇下條jbl聽歌o唔ok 如果ok就放走粒homepod
淨係擺粒係房算

平平地入住SONY 85Z9G先啦, 720個獨立LED分區

本身都想放走
點撚知粒homepod mini依家賣到斷曬貨
但你有兩位可以做到環繞

Btw q80t較左warm2 & 電影圖像mode未
會無咁殘眼

我都見到 不過有earc應該冇事出到atmos
聽其他人講條bar駁lan/wifi就update到firmware
要過2日先試到
至於自動開機 問題應該不大 大不了啪電制
後置都係諗住長駁usb 個櫃本身唔夠長放1230mm bar

我輕度打機 但暫時唔覺有大問題

後置都係諗住長駁usb

到時再睇下換唔換 oled唔燒mon先再考慮 兩老睇台 1年唔夠就玩完

依家8k太貴 性價比太低

要唔燒印, 只有等MICRO LED

85Z9G, 成幅電視牆, 抵玩啦, 水貨先$103200, 你比地址我我幫你CALL盛澤, 到貨付款

較左了 暖色順眼好多
有soundbar就唔使拎HomePod 環繞 lah
佢都好似都有5.1定7.1 唔差架
一粒放房聽歌一流 我都想買粒mini擺toilet 不過要ship成個月

Samsung 唔係出左部一億won咩

佢default真係超重味精睇1mins都頂唔順
不過soundbar又真係屌打homepod ge
但homepod得一粒又發揮唔到佢攻效
最弊係homepod同mini版係夾唔到

Lg好似有隻OLED rollable

終於又另一個用大機既巴打

佢2個d音質差太遠 夾到都冇用
Mini 一粒單元做哂高低音 HomePod 有獨立低音單元

原來巴打已預訂

冇咁有錢 同埋咁大部得4k

果時諗左你果部好耐，但最後買左oled 77

Mini無左幾粒低音炮 平左好撚多
所以如果你想買mini 一係賣homepod買兩隻
一係照留番原本兩粒

其實唔太值，micro led相比oled優勢係光度極高，同埋唔會燒印，有齊oled優點，缺點係粒micro led好難做到極細粒，搞到一係要好大尺寸先做到4K

不過如果唔用黎睇電視台, OLED都已經好夠用, 價錢已經回落左

77" OLED 米王

純討論ok既

幾時都歡迎

最想見到各位巴打個個捧住新電視回家享受

55A9G, 77A9G?

唔知點解一開電視會自動開埋ps4

有冇q70t or q80t巴打試過？

樓主，想問問如果我宜家買Samsung TU8000，佢個Tizen系統d app會唔會幾年之後官方冇再更新就過時用唔到？謝謝

唔會，佢有app store

試下電視關閉 HDMI CEC

係咪每次都係咁？定係輸入設定轉去HDMI 4 先自動開PS4？

唔該晒樓主

乜原來電視代理唔會幫你安裝座枱同set野？ 前日買左新機 琴日Samsung代理上到黎只係幫我check機 佢話唔包安裝同set野

通常包安裝，掛牆另計

有咩野要set？自己搞啦。你係靚女可能會幫下既

2萬8 65A9G可否去馬？

價錢OK

等緊部HX900H送上嚟
但聽日先可以正式睇

正野. ENJOY

想問下巴打點解決定買P記HX900H? 自己親身睇過?

呢度同post76話部機蔗渣價錢，燒鵝味道(類似咁意思)
部機喺樂聲專門店睇過叫做啱心水
唔係響街鋪買

OK, 記得等師傅黎裝

請教各位巴打
請問深水埗邊間細部買電視比較好？
想買sony 43" X8000H

但佢座枱都冇裝 雖然自己都搞得掂

之前有巴打話sony 55X9000H大陸閹割版
12. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決問題

如果唔睇TVB
買個fire tv stick 4k係咪都解決到:
裝netflix、youtube
廣東話語音輸入
Airplay(裝amazon app)
呢幾個問題？

利申：主要係打機同netflix 希望下年買到PS5
依家煩惱緊55Q80T定55X9000H

AVOUTLET

係咪個座十分簡單, 所以.............

55Q80T啦, BRAVIA大陸版要搞咁多野

買個fire tv stick 4k係解決到netflix、youtube問題
廣東話語音輸入--->唔知
Airplay(裝amazon app)--->唔知

我都覺大陸版好煩
可惜55Q80T冇咗Dolby Vision

想配fire stick係因為新屋諗住
用echo玩alexa智能家居
有冇samsung用家有咁樣玩緊？

Thanks巴打

咁多位巴打之前本身都諗住買49 x95h
但度完發覺原來屋企到梳化 差唔多3 米 咁係咪55 x9000h 會好d

55"或65"都OK

睇中左lg oled55cxpca, 想問下推唔推介買呢款？

如果唔睇電視台推薦, LG CX各方面都好好

65" 都得 有無邊部好推介

想請問有幾多BUDGET?

Sony KD-65X9000H
$17800 行貨

Sony KD-65X9500H
$22550 行貨

Samsung 65Q70T
$7500 水貨

Samsung 65Q80T
$11800 水貨

好 唔該哂巴打

仲1516緊Q70T 80T
55Q80T水大約咩價?

Samsung 55Q80T 水貨
$6780

冇廣東話語音
airplay要買app

尋日開始先咁樣 一直駁緊hdmi 4
點樣熄cec

熄左了 晏啲再試下先

Fire stick 4k 應該唔support 廣東話輸入，我夜d再試試

Android device 可以射上電視，但 iOS device 要買 apps 先射到

我買機第一日開始就開左cec 一直都無事
係尋日開始先咁樣

依家好似正常法 但無開左咁方便

反正你仲有幾日PS4就送去堆田區, 算啦

不過我諗我搵到答案了
我想問ps4 喺電視上面算唔算一個app

答案係咩?

好似有個功能係會自動開左上一次最後開過嘅app
（假設ps4獨立當左做一個app）

但要晏啲再試

想問下邊個牌子會有30-40吋有hdr既電視

好似好多巴打都擔心睇電視台OLED會燒印既問題

其實將電視訊號個brightness較去大約30-35(max.50)就已經減少好多風險
我屋企人係晚晚1930-2030都開住CCTVB(2030後我set左自動轉99)，星期日而家無野做唔出街又成日睇膠劇錄影，touchwood直到而家都未燒到個台徽出黎

當然長開83, 財經台呢啲極端情況就另計

我費事推完OLED日後被巴打追擊

LG 32LM6300 FULLHD TV

SONY 32W660G FULLHD TV

Panasonic TH-40HX700H 4K TV

燒得好勁個啲睇落都似係長開83, rthk31, 財經台，仲要full brightness
我用緊既A1係舊個代會容易燒印既L豬Panel, 三年幾機都仲未有事
新一代Panel我覺得又唔洗咁擔心

不過下一部換都可能係micro led喇，睇下罪大有無心做得返當年Z9D個技術再平民化

Thx

如果唔睇tvb個類嘅即係冇問題?

想問下咁多巴打
想準備入手75吋水
但唔知揀q70t定80t好
基本上睇電視睇戲睇波 小打機
兩隻會唔會有大分別？ 唔該哂

Samsung 75Q80T 水貨
$18000

Samsung 75Q70T 水貨
$14200

1. Q80T有直下式50個分區LOCAL DIMMING, 黑位比Q70T更黑
2. Q80T畫面更光

兩者爭4千, 主要分別就係直下式背光, 如果熄燈睇戲, Q80T會明顯好D

Thanks巴打，但想問下咩係電視台推薦？

Thx巴打 如果照我既用途 用q70t都夠使？

打錯字

我係話如果唔睇電視台, 我會推薦LG CX, 各方面都OK

我覺得Q70T已經不錯

感激呢兩日去入手q70t

Thanks

連81都唔睇既話就當然無問題啦
就算有台徽 計分板個啲較暗個亮度都已經無咁高風險

不過長時間打機有HP條，轉數錶，準星個啲就唔好喇

Q70T送左黎喇，但好似有少少高，師兄掛牆一般裝幾高？

掛咁高嘅

我覺得OK啦

係咪同眼平排? 定係電視比眼高少少?

我覺得如果電視比眼低先有問題

你要留意巴打個櫃比較矮

電視中心比眼高少少 好似要抬小小頭先睇得晒

都係嘅
不過打機掛咁高會睇唔切啲敵人
特別Fps嗰類準星最好同自己水平線/高小小

梳化有冇頭枕嗰啲

Btw最後裝左活動架，都想像中貼牆，讚一下盛澤，我咁煩膠都有問必答，提提師兄，遲下soundbar都會起盛澤買埋

我自己電視放櫃面都係咁, 輕微抬頭睇唔係正常嗎?

D師傅日日裝咁多機, 應該好有經驗嘛

提提巴打 要自己準備天線

你打唔打機

有呀

我依家係依個水平 睇野好fit
唔洗抬都睇到曬

巴打你電視機底同地面距離幾cm？

岩岩好60cm

活動架係點

我自己電視機底同地面距離75CM

我都想75 睇戲爽啲

笑鳩我~

認真架 睇戲高啲好似正啲

唔知阿婆巴打睇成點呢

想問點樣set swa9000s後環既聲

我55寸機底同地面距離70cm，梳化40cm高，咁岩唔岩？

未得睇住 隻老虎乸要睇香港愛情故事

一齊睇囉同老婆

我梳化40cm高，電視高75cm

追左幾post 想問 眼中應該對電視中？ 🙏🏻🙏🏻
咁我55寸機約71cm 高
電視櫃高49cm

啫係電視中係 49+ 71/2= 80cm 左右？

想問用緊三星7年前電視
睇波打機都冇lag
點解反而新嘅qled 會lag??

其實都唔知點lag法人人感覺唔同

你平時有冇熄soundbar?

如果關左soundbar電視感應唔到咪可能自己轉番用電視喇叭出聲

電視高75係指腳架度起定電視框底？

地下去到電視腳架

佢有排追...仲有幾集...睇黎聽日襯佢返左工先有機會用

咁咪幾好，最緊要老婆滿意

咁我真係高左小小，我到電視框底75，睇到眼有少少攰

你係想話睇到頸有少少攰？

我再量左一次，地下去到電視框79cm

我係眼向上望 頸無郁

咦 咁你仲高過我wo
你幾寸機？

唔攰咩

我肉體175cm高，我都有向上望少少

49“

同你一樣高

唔知關唔關電視尺寸事 我55寸吋機

都係望中間架啦

想問homekit浄係做到開/熄電視機？
我叫siri將電視機改聲量或轉台已經話唔支援

係
乜功能都冇 個apple tv remote又廢

無soundbar?

窮L冇錢買

頂你 係咁導我買
不過你都好似唔夠位擺

活動架但都好貼牆

我電視可以推入D

會買呀，等Sony出新旗艦有後置既先買

咩天線？

安裝果陣話唔包天線 要同個安裝師傅買

哇 比想像中貼牆好多

我一開頭諗得太多，盛澤用果隻nb活動架好貼，佢隻固定架仲貼，好彩最後用左活動架，唔係第時好難插線

原來咁麻煩
貴嗎？

我而家揀咗可以拉落黎果隻固定架
本身想活動 但唔係主力牆無計

LG 48CX 買嚟玩PC同PS5會唔會好不智

唔會

我去鴨記買Belden1694A做天線都要2xx-3xx，係靚D既

如果服務態度好，當咖喱醒cfu，大家開心

年尾冇人買電視, 各位巴打冬至快樂, 睇NETFLIX共渡聖誕節

SAMSUNG Q80T VS Q70T

得部PS4

頭先係深水埗問左幾間都無43" X8000H

支jbl應該冇望今日到

只夠位放43"?

期待開箱

myav suffer

TvB不了
但好少見pan 記開箱 支持

~$6-7000筆值 睇岩部lg 55un7400
想知有無其他好選擇? 主要netflix youtube打下機
要有airplay

出年3月頭先搬入去 係咪應該到時先買好 百記個sales都話到到時轉款平 多數平幾多?

無計
屋企人係都要舊mytv

同我一樣，屋企人睇慣cctvb

我屋企人淨係睇蕭生同netfix

巴打 又係我 人生交叉點 我budgrt 預萬四
應該55 x90h 加sound bar
55 x95 h
定65 x90h

好難抉擇

我推薦以下，各方面都秒殺LG UN7400，已經有好多巴打入手，蔗渣價，燒鵝味，又平又靚

Samsung 55Q70T 水貨
$4660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 55Q80T 水貨
$6780
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

sor 應該係萬四至萬6

是否偏好Sony?

距離3米？

係咪要求聲畫俱備？

偏好sony 因為用黎夾部ps5
2米8 到啦
有哂就最好啦

55X9500H啦，一步到頂

65X9000H overbudget

都幾in下

x95h 內置喇叭都ok?

覺得唔夠先再儲錢買啦

你有冇心水soundbar想買？

請問下，依家廳用緊49吋Panasonic電視，想買條sound bar , 可以預埋遲d換部65吋用。
Budget $2000-$5000, 有冇推介

打機嗰到 80好似濛啲？

43X7000G係有Netflix，不過部機系統行Linux，冇咩App可以用，超入門機畫質普通

我推薦以下機款，本人非打手，只按質素推薦

Samsung 43TU8000
$4080
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 43TU8500
$4480
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器

$2000級別 - Denon DHT-S216

$4000級別 - Samsung HW-Q70T

我覺得差不多

Thanks, 咁65吋$15000樓下有冇咩推介，電視主要駁nowtv, 同遊戲機

咁好在最後買左70
兩部睇落真係差唔多

呢個都係我主要post既原因

我本身都諗佢
依家意向LG CX48

我見好多都無貨

一條龍自己搞掂哂 埋單$11xxx
期待緊新電視

因為local dimming嗰part
真係要親眼睇過先會睇得出分別
我接受到=慳左兩千蚊

買未

買比屋企人既
原來佢地轉左想買samsung
岩岩買左部tu7000

普通用可以，已經好過X9000H，當然冇法跟$2000獨立Soundbar比較

兩部差天共地

你自己淘？

Samsung 65Q60T 行貨
$14200
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Samsung 65Q70T 水貨
$7500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 65Q80T 水貨
$11800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 75Q70T?

識唔識自己幫電視轉區？

最後係揀75Q70T 無揀到80
自己識 不過佢包轉埋

睇咗咁耐，好似Samsung 55Q70T 水 最抵，如果同Samsung 50 8000TU or 8500TU比， 各位有咩意見？

65Q70T好似性價比好高咁，好似冇乜人推介LG/Sony

55Q70T高幾級

1. 面板有用量子點Film去增強色域，顏色更豐富，加上用100hz 面板，畫面更順暢，殘影更少

2. 用最新一代影像處理器，TU系列仲係舊代

3. 有齊全功能HDMI 2.1，完整支援PS5，TU系列得HDMI 2.0

Sony水貨冇得轉區

Thanks,要量吓個櫃夠唔夠大放55，之前50都好大。

LG只推薦OLED

Sony只推薦X9000H或以上機種 (Sony 水貨不推薦)

Q70T 系列水貨性價比係超班，65Q70T行貨細鋪賣緊$16180，水貨係4折，機能表現完全一樣，只差冇保養

現在D新機窄邊框，有可能放到

55Q70T

123cm x 79cm x 26.4cm (闊度 x 高度 x 深度)

tu 應該好難夠T 打

剛check價，65Q70T又平左，水貨$7380

咁你現在想買咩？有多少銀兩？

好，你介紹個2間都ok? 一間4750，一間4660。

both ok

55Q70T行貨細鋪賣緊$10660，水貨係4折

有hdmi 2.1 最細部係佢

無啦 本身電腦mon 43吋有隻啱心水
但又係無hdmi 2.1
真係焗住LG 48CX

咁你幾時？

問緊啊 頭先深水埗CMS 最後一部比人買咗

AVoutlet有冇呀？電視都搶住買？

咁搶手

HD life啦

Avoutlet貴呀

想問吓Q70T個自動光暗做乜hdmi用唔到？

隻48CX唯一我唔鍾意係oled

咁其實你想要咩

盛澤價？

yes

無啊 用嚟玩ps5 pc 連埋睇戲最啱我嘅size係得佢
係驚好快變烙印戰士姐

55吋 平既有冇推介

有，以下蔗渣價錢，燒鵝享受

Samsung 55Q70T 水貨
$4660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢，殘影少
2. DUAL LED 背光增強對比, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

一定要48" 16:9?

SONY 49X9500H都得架

48吋已經最盡啦 我放係電腦枱
得9x cm距離咋

我係床睇 可視角會唔會太差先

你張枱幾闊, 幾深? 等我呢位樓主幫你睇睇

水貨有事可以點

可視角唔算太差既, 你掛牆定點?

壞左預換機, 不過盛澤/BOTB可提供報價維修

4千幾買只可以買到43"入門機行貨, 現在可以買到中高階55"電視

55Q70T行貨細鋪賣緊$10660, 水貨只係4折, 即係你買2到部水貨都仲平過1部行貨, 加上盛澤/BOTB佢地提供10天有壞包換, 又可以安排送貨, 裝機, 加錢掛牆服務, 已經最少有10幾位巴打買左

定係p 記部50 正d?

Panasonic TH-55HX800H
$7880
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Sony KD-55X8000H
$8850
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Panasonic TH-55HX900H
$9999
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO OLED級別影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 55Q80T
$11300
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位較黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Sony KD-55X9500H
$14550
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位較黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

SONY X8000H IPS可視角

SONY X9500H VA + WIDE FILM 可視角

SAMSUNG Q70T VA 可視角

可視角: IPS>>>>VA + WIDE FILM>>VA
黑位: VA>>VA + WIDE FILM>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>IPS
對比度: VA>>VA + WIDE FILM>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>IPS
立體感: VA>VA + WIDE FILM>IPS

LG CX48
1071 x 656 x 246 mm

SONY 49X9500H
1093 x 699 x 261 mm

唔知你配乜 soundbar
Samsung 配Samsung 無問題

明顯過高

張枱120cm 仲要放埋部ps5 貼住啱啱好
但偏右小小

深就唔記得

你較左auto mode？

閂咗都係咁

如果隻9500H係行2.1我會買佢

你買LG CX48啦~

巴打點睇 philips d mon?, 呢隻又大D又平過第一頁介紹既MON

想問巴打頭幾頁介紹MON 既價錢, 係邊到既報價,想去買個45-55既smart TV

有冇人用緊samsung Q70T
我早個零月前買（水），近排發現間唔中會無喇喇大聲咗幾秒，之後就變番正常，有冇人都係咁？

自己淘都包轉區？

係 本身都上網學定哂點整 點知包埋

如果d電制唔係係正電視機後面

係咪唔應該掛牆？

死 我依家擔心緊支jbl 9.1成800幾W 會唔會扯爆啲電
諗住tv+ps4+bar 一個拖板
牆有啲危 分插插router+model+拖板駁住sub係咪太癲
暫時諗唔到點駁好

有冇step mic 大哥講個d bug?

未知 聽日先到手 plan緊點插
聽日都係去買返個新拖板 廢事太大watt數扯爆左

無事嘅 最多燒13A fuse
燒完先跳制

最驚佢無喇喇燒 咁大watt數搏唔過

如果43吋，4000蚊budget，買Samsung？

Samsung 43TU8000
$4080
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位較黑, 可視角差D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 43TU8500
$4480
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位較黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器

新買電視&Sound Bar問題
Samsung Q60T 配 Denon DHT-S216
用arc連接, 次次由youtube app 轉數碼電視時就會無咗聲,
要用soundbar remote 再set多次個input souse做arc
有冇人知點解???

無事嘅

最後都係HDLife訂咗48CX

你地會唔會用q-symphony

呢個算唔算4k? 定係片源問題？3叔55吋q70t

水貨用唔用到廣東話語音

有咩問題？唔夠清？

點算好

你老婆覺得點？會不會過高？

如果真係覺得高，又要搵盛澤再裝過

就算買強國電視機都買TCL
起碼ANDROID TV

係咪又要再鑽牆

你裝嗰陣唔覺高定點？
你試下坐底影張相睇下（鏡頭貼近眼額影水平）

同問，我用緊q70t soundbar加後置, 諗緊買q70t定q80t 電視, 因為真係唔知分別大唔大

睇睇#608
樓主貼左段比較出黎

我自己都對55Q70T 有興趣，有無推介邊間既水貨 信譽 好啲？

Facebook搵 盛澤影音，再whatsapp佢地

我用緊philips 55"，三千幾，無要求就無問題。
去過bestbuy睇就知，美國買部3星lg 75吋都係5,6千港元。根本電視機呢家野成本好低。

打算換philips 65"

買咗 Samsung 43TU8000
愉快使用中

夠清 見佢寫1920x1080*2

行貨？

YA

你接受到就可以

Enjoy

其實係行緊真4k定假4k

真，你選解像度如果係顯示4K就應該冇問題，除非條片裝假狗

盛澤服務真係幾好，部機有死點即刻幫我換，我都推薦斷其他巴打幫襯

你係咪打算搵番盛澤再裝個掛牆架?

裝果陣都有覺得高，但已經掛左上去，依家睇睇下又好似無咩野，今晚返去影比你

盛澤啲水貨係咪兩腳？ 有冇巴打有經驗

睇多陣先，唔係睇得太辛苦就算了

我果隻係3腳

我覺得都係改矮好D, 現在心中已經有條刺, 你另一半應該比你矮, 其實改低D百利而無一害, 打機又可以好似其他巴打話舒服D, 係個牆要再鑽

買左P記部40HX700H 畫質十分滿意 唔知係咪比其他尺寸細d所以睇落再清晰d

盛澤會比埋三腳火牛你

HX700H用VA PANEL黑位應該幾好, 40"佢係唯一選擇, 吋數細PIXEL SIZE會細D, PPI高D, 畫面自然會細緻D.

PANASONIC畫質不用擔心, 係佢個系統功能比較少, 冇CHROMCAST同AIRPLAY比較失色.

咁其實寫1920x1080個到係點解

我用電腦試左, 如果用BROWSER正常SIZE咁播, 佢個VIEWPORT會寫1280*720, 劇院模式就1579*888, 當我按全螢幕後正常就會變成3840*2160

因為我電腦MON最大支援1920*1200, 所以出唔到

VIEWPORT應該指視窗解像度大小, 電視FULL SCREEN就係1920*1080*2 = 3840*2160即係4K

我有時間再用電視CHECK下, 再話你知~

唔該晒巴打

部機滿意嗎? $4660抵玩嗎?

唔錯 幾滿意 試左ps4都比舊電視清左好多 係睇香港低清電視無咁爽 要睇真4k先正 遲下試埋ps5同xbox先再話你知

我前日都買左43tu7000 開心使用中

聖誕快樂, 享受電視

到手j左未

今晚到手

但我裝左部電視之後 我係房電腦用chrome睇野 佢多左個投影按鈕 我試過睇youtube開佢個投射真係識投左落部電視 但我裝個陣乜都無set 佢自動出現

但改都唔會改矮好多，如果對落幾吋又打多幾口拉爆，對牆身有無咩問題？

咁都OK, 貌似做到CHROMCAST

巴打你係計底框定腳架到地60cm?

想問

我個電視掛牆係咪活動架好d？

最重要係你自己接受到就得
因為打機嘅話 唔推薦掛咁高

無影響 放心

啱啱睇左9.1 subwoofer 實物 大到嚇撚親

巴打你幾高同梳發高幾多？我部電視同你一樣，最岩搵你做reference

我好易受人影響 比人講兩句就想改

我張梳化35cm高
由地下計到去電視屏幕下邊條邊 岩岩好60cm
我坐喺度嗰陣 背脊貼住沙發 可以對正個mon中間

所以依家睇野嘅角度係咁
打機嗰陣中心點可以同自己保持水平
睇戲打機都唔使郁對眼向上/郁頭

我梳化40cm高，電視框底到地70cm，照咁睇我同你視線差兩吋左右

係咪你影張相顯得部電視高
實際坐低睇又岩岩好

好串
巴打幾高

我意思係我部電視計埋梳發高度只係高巴打兩吋，唔係寸巴打呀
我175

係啵未問佢幾高
計黎計去都係梳化幾高

我180 我另一部都170 不過我地張梳化有頭枕
可以唔洗坐咁直

唉, 部LG55X8月尾買, 等到差不多10月尾先有貨都算
送個$500 ITUNES+IPAD, 由登記都而家已經超過2個月,都話未安排到
啫係等電視就2個月, 等禮品就4個月
真心痴線

你要就番你同你另一半高度 拎個balance
如果你睇嗰陣攰 你另一半會更加攰
所以如果你覺得睇慣左冇乜嘢 試吓問咗另一半嘅意見先

我同你差唔多高
係咪即係跟你咁掛都得

我最後應該都係就另一半

應該唔洗喎, 個掛牆架鎖住電視果面應該有D洞仔比你較高低

邊間買

好男人
不過其實唔使刻意擺咁低 因為我係打機為主

個POST好毒, 想問下8尺距離用65吋會唔會太大? 本身用緊55吋, 覺得唔係幾夠, 睇戲想再大少少

百記

個人體感個個唔同 到時叫師傅唔好上死比你試下先

跟個表8尺應該就55吋，不過最好都係自己出去鋪頭試下

我剩係試過用喺YouTube search, 用到（65q70t)

唔會太大

巴打想問下買水貨，出事係咪要預total loss 心水65时9500H,水貨平一半

botb可報價維修

Sony水貨閹割版你接受到可以去馬，我自己就唔建議買缺憾野

用左幾日q70t+後環
屋企人好滿意
但我後悔冇上jbl 9.1

痴撚線 琴晚搵HDLife 落單
今日去科水 本身話聽日送
點知今日即日送

你唔辛苦咩咁近

又唔會啵
一換咗打咗兩場mc 2k
好撚爽

正常應該係矮好過高 個頭水平加眼直望就最完美

想問見上面Samsung 55Q70T 水貨 $4660,但去BOTB個網睇係$7760,係咪加左價?

BOTB個網D價唔update

建議你搵盛澤，盛澤$4660，BOTB$4770

呢隻model係咪水貨同行貨冇乜分別？除左冇保養

轉區後所有野同行貨一樣，鋪頭會幫你轉區

connect唔到條soundbar 部Q80t搵唔到

早幾個禮拜冇睇到你呢個post

Q80t hdmi earc mode 灰左 有冇巴打知點樣解決

55Q70T 定65Q70T 好

用左咁耐, 有冇咩問題?
係咪都係SMART TV 睇到晒netflix /youtube

咩機有死點？ 😮

近一年無問題，netflix/yt用ps4

黎第一次入黎，準備買電視。第一頁個list係咪推介？我見同一級有啲再貴啲嘅型號反而無？

巴打係指睇YT/NETFLIX 用PS4再連電視睇, 定係PS4+YT+NETFLIX 都係用緊部電腦

但佢呢隻電視好似係LED 電視來, LED 同LCD 睇落去分別大唔大?

睇YT/NETFLIX 用PS4再連電視睇
電視內置既都係垃圾來

一直都想買X9500H 55吋，上星期見大鋪做特價$16890 再送$2000超市禮劵就入左手。第日再去睇返個價又MARK UP返做 $18990。

加多少少a8H啦

大個個
完

已經買左了，尋日裝埋。同埋主要係買比屋企兩老睇，佢地想要日本製既機（覺得MIJ感覺好啲），反而唔講究要睇OLED。

尋晚收到條jbl 9.1 因為太夜冇咩時間研究
簡單講講問題
1. 條bar水貨 駁q80t電視出唔到atmos
2. 完全唔知點force更新，插Lan線一晚冇料到
3. Google home搵唔到支野，唔知係我唔識set定點
4. Airplay share完wifi都係更新唔到，入到apple home

爬左avforum d文 今晚會試下restore factory setting睇下更唔更到 如果唔得就駁apple tv 4k睇Netflix算

請接駁HDMI 3

搞掂了 reset左部q80t 先出到hdmi..

只係list哂大部份型號優點缺點價錢

LED電視=LCD電視+LED背光

你識唔識架，電視內置點會係垃圾黎

X9500H唔會失望

係你用緊既電視廢，唔係內置既Youtube/Netflix廢

個Post冇咩用 我connect唔到google home

會唔會大陸版問題？你有冇去睇下Soundbar區

philips冇YT/NETFLIX呢兩個APP咁慘?

有機會 問左個泰國人拎firmware
今晚上下usb刷

記得後置要合番體先好更新

泰國人?

係
係YouTube搵到條片教force update 係泰國賣音響嘅store嚟 問左佢拎個file

try this
I m also using Q80T + JBL 9.1, 但未開始用

呢條?

Yes

要買TCL嘅巴打自己諗諗

j完未

Soundbar個post有人試過話大陸版唔得，你試下la
大陸用唔到google自然無google home

大陸版刷唔到firmware定用唔到google home
問左好似係ban左google home
Firmware唔知刷唔刷到

其實唔知盛潭澤果D SOUNDBAR係呼大陸版黎?

希望你刷到~

有冇試過播5.1點

未 諗住出到atmos先試

應該係兩樣都唔得
要atmos可能要買個apple tv或者android shield
或者插pc落去睇都得嘅(mac似乎唔得)

其實都冇所謂 我本身有apple tv
只係tv直出atmos好似方便啲

可能我買返z9f算

買第一頁好似都有介紹sony/panasonic/samsung, 想買個50-55, 但價錢可以差好多, 有冇話邊個牌子性價高

budget?

55’q70t 定q80t 邊部好
會打ps Netflix 電腦入電視

Q80T黑位更好，光度更高，喇叭輸出更大，其餘冇分別

Q70T $4660
Q80T $6780

貴50%，睇你覺得值唔值

有大買大

買咗denon s216 之後打算買 Q80T會否好不智

如果諗住買水貨55" Q80T tv + Q80r 支soundbar
soundbar 都係買返行貨好？

Q70T

Soundbar價如果唔差得多買行貨好，因為唔知大陸版有冇野lock左/冇左

點解會不智？

咁黑仔 而家真係好少見死點

想問下大家點睇p記TH-43gx800h?

仲買到咩？

試唔試到? 大陸版用唔用到?

今日去聽Q80 佢啲喇叭真係跟位出聲
用咗soundbar 會唔會冇咗呢個function

你用左soundbar，電視就唔會出聲

除非你隻Soundbar有Q-Symphony，不過要Samsung 某D soundbar先有

你隻S216做唔到跟位出聲？

未試，只係買咗soundbar
電視要裝修好先買
Q80 佢啲喇叭上下左右都有，好正
我見佢手q60 soundbar 都可以用q-symphony
好正

尋晚 80T水自動收到fm update，不過唔打PS5 睇唔出有咩野分別

如果用apple tv bypass q80t出唔到atmos嘅問題
應該點駁線

想問係自己試
定上門安裝個陣睇到?

apple tv-->jbl hdmi-->q80t

要用apple tv 睇

係咪Jbl earc依舊駁Q80t earc?
Apple TV求其搵個hdmi port插住就ok

apple tv插線去Jbl hdmi in

jbl hdmi out earc插線去q80t earc

apple tv唔需要插線去電視

好的 感謝
唔理更新了 用apple tv算

這樣有限制，就係限制了接駁裝置數量

你有冇試apple tv去電視，電視再去earc jbl?

各位巴打 你地新電視張mon貼會唔會搣走佢

冇 尋晚冇試apple tv
不過port應該夠用
Ps4 Apple TV soundbar 仲有一個淨

jbl 唔係得1個輸入嗎？

係，因為佢唔係用Android TV 系統

係 ps4出唔到atmos 冇所謂
Jbl earc駁電視 hdmi in駁apple tv

過左10日保修期就可以撕走，果塊黃色 sticker 係提醒用家仲未撕貼膜

同jbl suggest嘅駁法一樣
4K player轉左做apple tv

應該有2種方法既

我會駁哂D裝置去電視，電視再去駁earc Soundbar

Soundbar earc <> tv earc
Tv hdmi <> Apple TV hdmi
Tv hdmi <> ps4
咁樣？

對，我覺得咁樣方便D

我返去試下 我唔知咁樣apple tv出唔出到atmos
冇更新部q80t好似同支jbl夾唔到

本身鍾情Sony，不過無HDMI2.1。除咗PS5，仲有咩Source會用到4K 120hz？

電腦打機

本身未入來呢個POST 前諗住買3000$內philips既,但聽巴打講好似買番非支那廠出既電視好似好D?
希望5-6000搞掂啦, 呢個價位D電視係咪已經好齊, 因為呢家部電視都十年前既SONY未用過smart TV. 但見人用得幾爽咁

samsung 同lg 大陸版水貨係咪都係中國製?有冇保養
好似平好多咁

Sony KD-49X8000H 行貨 3年保養
$6280
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Samsung 50TU8500 行貨 3年保養
$5550
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器

特別推介以下機種，蔗渣價錢，燒鵝享受，有興趣就係FACEBOOK搵 BEST OF THE BEST / 盛澤影音 購買，鋪頭可安排送貨，裝機，加錢掛牆，轉區，10天有壞包換

Samsung 55Q70T 水貨
$4660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

缺點係冇保養，不過價錢只係行貨4折，轉區後功能與行貨完全一樣

係中國制，只有鋪頭10天有壞包換，之後報價維修
其實買得水貨咁平預壞左換機，水貨只係4折，你買2部水先=1部行貨

Samsung 55Q70T 水貨
$4660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 55Q70T
$10660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位比較黑, 顏色更豐富, 可視角差D, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強對比
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1

點解好似水貨功能介多咁, 定係一樣

如果唔好彩用半年到就壞左, 咁點搞. 香港代理會唔會幫整(但收錢) or 要成部買過

巴打下邊個部應該係oled ? 上邊2部係lcd/led.
oled 睇上去畫質係咪真係靚好多?

唔搣走點睇

VA Panel 其實開燈睇啲黑位係咪都好過IPS?
想買 Panasonic 55HX900H 但係都係IPS panel...
用途睇戲多，Thanks!

兩部機完全一樣的

香港代理唔會整, 通常預成部買過

怕就買行貨, 不過價錢就係行貨價, 電器野都係睇彩數

全部都係LCD電視

第1部係LCD PANEL + QUANTUM FILM + LED背光
第2部係LCD PANEL + LED背光
第3部係LCD PANEL + QUANTUM FILM + LED背光, 所以佢叫QLED電視

OLED電視唔係呢個價, 最少要14K起
OLED畫質係靚好多, 擁有無限對比度, 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢優點, 缺點係光度比較低, 同埋有機會燒印(睇使用方式)

唔該巴打
我見個行貨list SAMSUNG 50-55既電視價錢可以差成幾千以上,好似你介紹第2部(50TU8500)/第3部(55q70t) 咁,真係差有咁遠. 呢家上網睇緊人用q60t/q70t d REVIEW好似幾正咁

開燈睇都會有分別

1:36開始

IPS係得可視角比較好, 睇細文字比較清晰, 同埋色準毅高少少, 所以電腦MON多數用IPS

Panasonic 55HX900H都算係好機, 顏色自然, 係眾多牌子旗艦LCD TV黎講佢最平, 不過黑位係硬傷

水機 有無繁體 同用唔用到apps?

Samsung 55Q70T 主要比TU8500強既地方:
1. Q70T用100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 佢可以比TU8500顯示更多顏色, 畫面都更順暢, 殘影更少
2. Q70T對比度更高, 光度更高, 睇片立體應感更好, 光度高睇HDR片光位更真實
3. Q70T用Quantum 4K 影像處理器, 比TU8500用的高2級, 係今年最新既.
4. Q70T有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM, 可以完整支援PS5, TU8500只係HDMI 2.0

水機轉區後同行貨系統完全一樣, 當然有繁體, 冇大陸APP, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 有APP STORE, 系統更新都跟香港行貨一樣, 鋪頭會幫你免費轉區

如果呢部同q70t 比, 係咪都係q70t 嬴?

我覺得Q70T比較好

想問下如果買Samsung 65Q70T, 但買Sony 或其他牌子soundbar, 相容性會唔會冇咁好， 因主要係earc駁sound bar, 之後其他裝置全部駁sound bar

Panasonic仲有一個優點係5年保養, 如果你怕壞機可考慮入手

其實部電腦買到番去, 有咩主要野check, 係咪要check 下有冇黑點/白點?
定係多數佢轉區個時,會幫我check埋(如果間鋪有良心,唔賣倉底貨既話(

要其他巴打答你~

主要check下有冇黑點/白點, 有冇花之類

鋪頭裝機果陣會試比你睇

諗緊到時叫佢上來裝機既時候, 佢來之前我洗唔洗預先扔左我部舊電視先, 定係等佢過來幫我搞掂晒

呢D你可以whatsapp問左佢先

佢地FB有WHATSAPP制

早晨~

自己試到，不過盛澤都即刻幫我換過部新，本身兩點死點以上先有得換，但盛澤一點都幫我換，開心使用中

換緊燈同電掣 屋企亂左d

嘩D燈設計超靚

多謝 淘寶野黎
慳返d錢買soundbar

其實電視D聲如果OK既話可以唔買SOUNDBAR都得啦, 你新居入伙, 洗少D錢好D喎

D聲都ok 但唔買好似差敢d野咁

我三年前用Sony ht rt3 加Samsung電視個陣部電視會無端端自動開機
最近唔知哩個post定soundbar post有巴打Sony soundbar加Samsung 電視有同樣情況

如果咁駁 q80t source要轉去邊到

HDMI 3?

Yup 搞掂 Apple TV點燈atmos

你現在係點駁?
電視內置點唔到燈?
BAR本身係咪有WIFI?

Tv earc <> jbl earc
Jbl hdmi <> Apple TV hdmi
Tv hdmi <> ps4

試過你隻駁法 Apple TV sound source搵唔到jbl 但聲係jbl出 點唔到atoms

電置點唔到atmos 遲下試刷firmware
Bar經airplay share左wifi

有時間就試下用PS4出唔出到聲, 用你而家呢個駁法
Tv hdmi <> ps4
Tv earc <> jbl earc

電視內置NETFLIX點唔到燈應該就係BAR FIRMWARE問題
你電視個Dolby Atmos 兼容性選項記得開

Ps4應該出到 因我轉去apple tv bar sound source會轉左hdmi in 睇台同內置app sound source tv ps4應該一樣

但我依家咩駁法都開唔到兼容性選項 反而可於簡直出
Jbl bar出atmos字

出到就由佢先, DOLBY ATMOS效果點?

一陣試 啱啱駁好外置

外置你諗住點? 長期外置插電定唔同合番體?

長期外置 set好係sofa後了

期待聲音表現~

應該幫襯盛澤買Samsung 55Q70T希望隻手唔好咁臭過左十日先壞

今日第十日

恭喜~明天送貨? Q70T勁多人買, 佢地FACEBOOK一車車咁送貨

$4660買到中高階55"電視, 抵玩啦, 高CP值

後日送,有冇師兄真係試過咁唔好彩壞左?

諗緊用盛澤好定BEST OF THE BEST , 但咁多巴打推介好似用盛澤好d

純粹平啲

盛澤平D, 服務一致好評

我想問你地用samsung q系列水機係用返佢比你個兩腳頭定出去買三腳頭
因為我唔知應該出去買插頭定買過條電源線

聽講盛澤會比埋三腳頭電源線你

我得個2腳電源線
想出去買過一條
同埋啱啱先知我老母叫個師傅用我原本條ps4條電源線
依家燒左fuse
轉返用個兩腳又好似冇野
但個轉插好撚雞
所以想出去買過條

我而家屋企就係用緊部Panasonic 49hx900h
覺得開燈睇電影個效果已經好驚艷 唔知係咪processor 功勞
所以唔知VA Panel電視會再好幾多
可能真係要睇實機比較下

盛澤冇比你? 咁點試機?

正常部電視都係220V

我唔係盛澤買

HX900H有local dimming應該對黑位有幫忙既

BOTB?

BOTB咁衰

下個POST改為建議 盛澤影音 購買

點衰法

唔跟三腳頭電源線比客

你係盛澤定BOTB?

但冇airplay2, 其實第一頁介紹既電視 ,係咪都包晒內置NETFLIX/YT?

除了SONY大陸版外, 全部都有NETFLIX/YT

Botb呀
不過一開始SG都話無跟三腳頭但可以比轉插我

最多我出去買過個姐
又唔係話衰既
但有冇巴打可以影一影張相比我睇下係咪用13a 八字線

咁你去邊度買條線? 鴨記?

可唔可以影一影張相比我睇下

佢跟機兩腳頭+佢比個轉插

喺櫃影唔到

可唔可以比張相睇下

唔怕冇FUSES冇咁安全?

聽過d人話sony d 色真d 而samsung d 色係光d但d色比較假, 係咪咁?

SAMSUNG用MOVIE MODE色就會準好多

唔記得佢最後係咪幫我換左三腳頭
戴定頭盔先 但轉插嗰句就佢wts有講嘅

最多聽日出去鴨記買

Jbl 水貨firmware: 20275190
USB force update failed: no firmware error message
Connect唔到google home
佛系等自動更新算

p記唔知今年D新機個app 介面有冇轉

我上年機係咁即款

放心啦 兩腳都安全嘅 我ps4同switch都係日水

換電視未？夠10天啦

岩岩扔左個盒了
等埋ps5到就瑞搞過啲setting

巴打請求下，買咗 50’ TU8000 掛牆經暗喉落去插電先發現原裝條電源線好短，邊度有得配條長啲既？

PS5要29/12先有？

我想問下掛55’ NB P4係咪夠用
駛唔駛P5?

鴨記？

NB P5

Avoutlet 55 x9000h 開P4俾我
同好慘本來今日裝，琴晚先話無貨

我見官網建議55"用P5, 32-50"用P4

佢有冇話幾時返貨？

佢話sony都答唔到wor,預一月中

係呀

M1 MacBook air play落apple tv會crash play唔到atmos試機片 輕輕試左幾套有atmos嘅Netflix surround感同bass好夠 想搵套明顯有天空聲道嘅試atmos

比左錢未？

M1 Macbook airplay去Q80T電視呢? 不過Airplay未必出到atmos

佢個subwoofer暫時最大最好力，有冇震褲腳？

個後置係咪好有用？

我聽日再搵方法係apple tv試播
啱啱試過Airplay audio去apple tv到play
冇左頭頂聲 應該play唔到atmos

隻sun超有力 個後置都夠力 我rear開low volume都夠哂
太大聲會搶左中置啲聲

*Sub

俾左

我琴日都扔咗個盒

可能佢地忙啦，但做野好似麻麻地
今日sony師傅同掛場師傅仲打黎問我幾時送電視

佢比唔比退？你之前有冇上過黎問野？

你急用？

咁撚快

Whatsapp問緊有無得退，未覆
問過呀先揀左9000h + denon s216
少少啦趕入伙姐

ps5個個啊

係比咗訂金500蚊姐？
正常應該送到電視上黎先要比埋尾數

跟單保養？單上面有serial no？

盛澤好過BEST

我仲未搣走

𠝹盒個code

最終決定q70t 水
唔該巴打

搞掂左120hz未

未用過BOB，但盛澤幾好服務

有無人部電視有聲話不同步？

幾錢入手？
淘？
最近好似貴咗好多，計番港紙要成七千